冇修M1/M2, 有冇可能讀好PHY ?

PHY 有5就夠....

根本兩科都唔關事

你想攞五得
但想真正認識phy的話就唔得

not required, but it helps little bit
phy 只有極小concept 需要m2

中學Phy 唔洗讀M2數都得，不過如果你之後繼續讀上去個底就冇咁好

完全唔關事

PHY既理解重要過M1/2既理解

有m2野咪學埋，反正唔多

THX ALL !

大學會有雞精course補返m2
但真係好濃縮

中學phy 完全唔面要用到m1/m2 喎

大學果陣就好有用

攞5唔洗
上到去讀phys 要用m2

dse phy係 non calculus based

唔洗
我都係u 補返m2

我係人版
無M1/M2 但Phy 有5
但老實講你有興趣讀Phy明多少少有埋M1/M2會更好
因為之後入u eg. Engineering 可能又會有Phy
到時起步會輕鬆D

唔洗 我都冇M1M2 phy 5**咗

中學就收皮啦

phy關m1,2乜事

關都會係最fundamental

就算你係無底上u讀phy

都未撚驚啦ching

牛頓VS萊布尼茲

可以有dse成績
但絕對讀唔'好'
根本物理就建基於數學

中四至中七無讀過a maths/ maths and stat/ pure maths,
AL PHY拎A

大學 phy 冇 calculus 底都 全A就真係勁

入到黎大學讀，好多都撈埋m2教
樓上仲有堆人話唔關事
利申：dse phy5*+冇讀m1/2
入到u讀phy咩都唔識（因為佢suppose 你識哂m2野唔會同你review m2，教得又快）

中學Phy：
大學Phy：

樓主問緊dse physics